對唔住 手足 我要抖下了

對唔住 各位手足
我被警棍仆左個頭爆哂肛
俾人踩到全身受曬傷
原來我哩排因傷缺陣 再行唔到前線了sorry
你哋要頂住 我會好快反黎

最後
光復香港 時代革命
香港人 記得要報仇

支持落去

辛苦你了。休息下。早日安康！

辛苦了 保重身體先

要快啲好返！抖下啦！

屌！講呢D！
唔撚使你道歉！同我好好休息！
我地大把人，亦會有更多既人出來！
多謝你，手足

多謝你！休息下啦
大家都唔會放棄，一齊頂落去！

保養下先！

辛苦哂 多謝你呀 等你歸隊

多謝你啊 我地代你行落去

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

辛苦了 早日康復

好好休息！
Be water!

好好休息！

辛苦了 手足

好好休養

辛苦晒手足
休息下照顧好自己先！！！

多謝你 辛苦你了

休息下先 無問題 多謝你為香港付出

多謝你 手足！

休息啦

道咩歉，傷曬點解要出黎

辛苦晒你 手足
休息好個身體先啦

好好休息

好好休息，條路仲好長，
唔好比我見到你帶傷上前線送頭呀！